覺唔覺條撚倒轉咗好似仙人掌

如圖：

唔覺

你條仙人掌畫到咁似撚 玩咩 你咁講乜倒轉都係撚啦

Bam

係有d創意，但表達能力麻麻

你幫我表達吓

仙～人～掌獸